川普真係好撚煩

成日比佢攪死

仆街侵成日搞事，屌！

叫佢Trump trump 侵侵或 特朗普
無啦啦川乜普

川乜撚嘢普

台狗定支那賤畜

大陸叫特朗普
台灣叫川普

你想跟邊個?

佢岩岩做總統個市升左成年果陣唔見你咁講

中國幾時先搵人暗殺佢

川普？邊個黎？大家識唔識佢？
你嫌佢返咪自己同佢講囉~